[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (272)

post 呢

皇馬快啲456

搶完又唔開

渣住5k 羅馬 有冇師兄要4k5出讓

幫你屌返醒佢

仲4.5k

油b

蘇超一場半大都冇

g持

切達上呀

屌你5串1差羅馬
快撚d反cup

反cup 1/8ok?

皇馬入未，-2要jump了

皇馬4/4.5S

我要，一條心，撐羅馬

羅馬下半場要杯了

不了

RM10

goal

屌 我係咪咁燈

real goal?

半場456

快啲456啦求你

皇11

伊斯高

哇你真係

封完未呀屌

哇我屌你老母
入完4/4.5s就打NBA

屌原來秒1/1

1:1

皇-2jump

金次fatfat

拉斯
切達
亞拉維斯

點解狗會可以咁準
漢堡五次不敗 中
拜仁04五次半和 中
皇馬入球4以下 中

拉素 -3goal
皇馬 -2goal

咁快gel

無買到 純粹學術研究
BTW,今日的我依然係輸
04下盤 奧沙上盤

皇馬快大炒

打錯 奧沙下盤 仲有羅馬上盤
3場全敗 有無人想我出水

巴打真心抖幾日先

賭仔輸=馬會賺錢

羅東狗狗反cup

艾拉快入,對家已被祝福

羅馬

想知點解馬會賽前就知呢D賽果
其實有留意開既話馬會banner真係好撚準
如果你話係劇本 無理由又場場開到

假波狗格蘭快d降班

巴打別擔心
拉素拎住一粒 主勝仲有1.8倍咁高
反映左係外圍覺得拉素有機會反勝 "有機會"
反cup唔到都唔緊要 追和仲有半注

打錯左 應該係拉素開唔到主勝

買親登地都逼害我

馬賽11

11

摩納哥

羅馬屌打緊所以咪仲有1.8 但唉屌打唔入呢

Roma

ローマ

רוים

切達 goallll

羅馬反cup

羅馬 拉素唔入波 兩隊被狗屌

羅馬反杯，想派

Ok

想買艾拉維斯ng 但無錢

切達 反cup呀屌

好呀

真馬比人屌打？！？

原來羅馬果場兩回合制 冇留意呢點 我抵死

羅馬應該豬了 diu

切達 goalll 入多粒

04入一球整翻半注走得唔得

拜仁 7.5 -4

切2 2

...roma垃圾到

屌你老母 切達 玩夠未

切呢隊西波

係咁nba

其實呢兩日 我睇緊係足球定籃球？

有尾盤王比d信心

-3

艾拉入波未

仆街眼花

馬會都味開盤又會再封過

皇馬

蘇超又唔撚見佢NBA

拉斯
ng 4倍

12m又多,又係咁絕殺

又刷角

Bayern依家4角定5角

我屌，羅馬中柱

睇roma波先

4

5c -3

早知條8x1串西甲已經收左錢

艾拉比人屌返轉頭

2R幫手刷角啦

好彩無錢買 唔係又輸

羅馬88

馬賽 拉馬ng

羅馬追和都算

CF格蘭Goallll

拉素炸左 羅馬快入

支持

Lm

羅馬ng

仆街今晚佢真係破燈

Diunei

尾盤大師唔會熄燈掛

屌你切爾達

切紅埋

羅馬生性啦

咪撚咁西追鳩人黎買

連詩雅幫手刷拜仁

屌你嚇撚死 攞張紅牌出黎

Allin愛c

我條4串1

買左小注摩哥ng 希望中

切爾達被黑

科仁有角未

拜仁比角

切爾達贏派100全格200 頭十抽⼀

lm

我

04紅牌

拉素goalllll

羅馬molamola

拉素2:0

巴斯度巴

Me

角大mola

摩哥goal plz.........

有冇拉素手足派?

羅馬 反cup呀

拜仁 6.5 7.5

屌咁都救到

拜仁場波仲有無攻？想入角

鏝比人入一粒

切爾達比心機 抗黑哨！

6.5 7.5

上啊

小注試下

馬賽 1:2

1:2

摩哥goallll...

lazio rome 1 more goal 2.5b plz

全對家

飛腳
漢堡
羅馬
馬賽
切爾

皇馬4.5細 點睇？

盧頓nba

屌你

拜仁角啊

買多注摩哥ng..小注

切爾

艾拉反cup is dream?

買左切爾ng

if摩哥4th goal中我會買小注反cup

冇角

針了

查翻拜仁4年往績
發現拜仁好少開亞洲盤
開親都好多輸盤
如果剩係查4年拜仁德國盃賽
發現唔開=淨嬴2球或以上
開左=輸盤
4年只開出過兩次

德甲 狗黎 唔刷角

皇馬紅1

另外盤王應該係祖雲達斯
開親都好大機會嬴
有巴打好似講過祖記開深盤100%中

巴利紅撚左，笑

鏝5-1

羅馬狗黎 一粒都無

馬賽 -1c...

痴咗線

羅馬出局算啦

摩哥1 more goal plz...
let me 追數

2-0艾拉

格狗又護級成功

切達紅左個 客勝仲咁高係咩玩法

垃圾馬開到-2，抽一位派$200

我 拜仁角球死傷慘重

摩哥1:3 plz

拉斯goalll

2:1艾拉
和埋佢plz

真馬1:2

摩哥搞乜能野

拉馬goalllllll
差美冠又收錢

皇馬果場入多粒比我止血好唔好

真馬輸撚埋

RM 1:3

1：3

真馬1:3 完

追唔追拉斯 NG好

on9防守 壓咁前

愛滋gel

切買ng試試佢

仲信唔信真馬反杯好

跟

垃圾皇馬無防守

買佢輸多幾粒就有份

冇哂主力踢西咩 垃圾皇馬

4.幾入左客
諗緊追唔追波膽

皇馬近排咩事

Fake完大家識買

黑哨

我對上一次買輸到仆街已經唔係好信皇馬

客 NG 1:4波強

果日又係輸佢

都係放棄買no goal

艾拉fake goal

屌你啊

rm no goal
有冇同路

1:3波強

愛斯水泥gel

羅馬輸左

睇完最近既波真心覺得利雲度夫斯雲已經有牙朗lv
牙朗把握力反而差左

成晚無訓 又輸錢

一向勁
3分22秒帽子戲法
8分59秒 5球

拉斯唔爭再入多粒啦

牙朗黃牌

又未訓教 今日有冇收入

無人派得出

係咁比人擋出

牙朗由2月開始已經冇乜運

入到粒當贏啦鍠

西甲三場20張黃牌

鍠12m

屌..2:3

幫手叫杯得唔得

Why always me

五分鐘點杯牙大佬

我個no goal diunei

6:3抽獎一位派$500

你掂ga

Nba?

MEMEMEE

當我係咩先e+

三分波都派唔到

慘

切入未牙吊

派100起機都好

3:3

快d叫cup啦屌你

On9 針了

阿朗

屌連客勝都冇埋

下

唔爭在cup埋開6:3啦

唔撚又係反cup呀

又係我

又逼害

牙朗

系米on9牙

反杯!啪啪啪!反杯!啪啪啪
反杯!啪啪啪!反杯!啪啪啪

都就完場 點入多粒牙

唔好懷疑自己

30秒一粒其實唔難

追和 角大

11c

12m?

杯?

黎喇

上

又黎料絕殺？！？

邊有12m

完

sosad cup唔到

有冇人足派我

最近好多補時比12m

都cup唔到...
cup到就@18派u

摩哥唔出法卡奧結果踢到咁

我想跳樓 連續兩日4X1 4場大波 兩次都係3場搞掂仲有一場差一球 跟住買埋皇馬5.5細又搞呢啲

1分鐘無左2k 針得

有冇人知摩個場加幾耐時?

馬賽

哇 3:3

掃波膽執10$

3;4

南美杯開始入波了

哇屌你3:4

我都係咁

有冇性趣一齊針

Diu同路 今日4斷江蘇3.5
岩先斷8x1登地 流浪半大

而家115分鐘

30分鐘lor

高sir起身未

馬賽120分鐘追和 十二碼晉級

瞓醒見第6球加時無入球賠率咁好。。。

.

.

買完先發覺有d問題。。。

馬賽

34?

係 追第六球豬撚左

完場啦

yes其實加完未

比人追和至再贏34

第75分鐘買左1000和
1皮已袋

派?

我貪心買左cup

無人派點賭

唔派同我講托7牙

屌你巴黎
半場唔撚識入波
邊個比番萬幾蚊我
成條過關靚到爆就係差佢咋

Cls 明天再努力...然後,..

Dllm又乞到

when ah

哈特斯有冇咁廢

今晚馬體會

柏利斯大波有冇同路

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

改名轉運

買你對家追數

帕利斯天奴 2.5大
競賽會上盤-1/-1.5

追完派me

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯
拜仁5/5.5大

好野 又迫我反手

回家了

咪玩啦

冇本了

肥g

9點買咩好

今個月目標100上5k

Gun 6k 輸淨400

想跟

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯
拜仁5/5.5大
競賽

屌你漢堡 又輸 點賭阿

柏xxxxx 大

輸死小妹了

半場主

屌佢真馬斷我6x22 贏少13k

🍔

原來係你

大波已死

上盤已死

入波啦競賽

Gel?

全部大波

罷食burger king了

9點客？

柏大波已死

Fc

競賽會唔入波學咩人競賽呀？

屌你老母有得入波未呀
尋日輸到一肚火

我兩場都買左大波 大家可以放棄， 唔會中

半細

競賽會踢緊波？

競賽會 會開到半大全大

GUN

一人整兩球定定驚ok?

fc 俾人屌打

半和3x1

兩隊主都淨係贏控球屌佢個屄

有神快拜 6k 輸淨400

買左上盤唔好咁對我

就睇下我黑定高士路旺

競賽

一粒都無

0:1fc

柏利斯半場俾粒

fc
巴拿馬d人識鬼踢波咩

柏利斯細競賽下盤收錢

正， 一買大波全部蛋蛋

競賽下盤gel

唔理你正定反手，大力d gel

邊會開到大波架

柏咩咩咩下半場nba啦屌

Fc入多粒

柏利link

11點堤格雷斯

加油

今朝既波我全部買唒大波， 預計會開唒細

FC

阿古拉斯下盤gel
柏利斯細波gel

反手

重心 11點 入球大

更正 係 10:30

美國佬升300點
港女升得200唔夠

FC整多粒

輸撚哂 點解買盤唔買大波咁on9 唔訓覺咁輸

開硬細

改名斬佢老母

1030大波波

匯豐： 買入500,000股63797， 成交價HKD0.034，共買入500,000股，未買入0股。P581957

匯豐： 沽出320,000股63797， 成交價HKD0.051，共沽出500,000股，未沽出0股。S451459

匯豐： 買入250,000股61357， 成交價HKD0.045，共買入500,000股，未買入0股。P602122

匯豐： 沽出50,000股61357， 成交價HKD0.051，共沽出500,000股，未沽出0股。S452961

Cashed

起機起機

客入先

大波仲有少少希望

點解我要買主-1

唉，仆街二場9倍幾簡左有盤個場客勝

競技會，求你俾力，我成個戶口買左你嫁

1030 半大？

仲要回到仆街

845 900 3場都大波 派一個100

收到

唉屌 屌左成晚波又要早起
又冇覺訓又輸撚曬

人如其名

細波gel(lm)

幫你貼飛，你派me ok?

封盤無入波

ok

請你一定要派me
9點果場冇買到

Gelgelgel

正， 果然我一買唒大波就開唒細

+1

只求競賽會可以入多粒令我唔駛jump

拿根亞120%
普馬斯first goal

但我要左競賽喎

120% is what

我都要左競賽， 負負得正ok?

咪拿根亞囉

OK

😂😂

我已經危坐ifc，仲有5min，競賽唔入我就可以行先

尾場角球點買好

個名

1100轉要客

今日正手波

恆大4.5大
川崎-2.5
蘇寧3.5大
火車半和
漢堡
羅馬
04
維迪斯
赫斯2.5大
疤7.5細
愛斯
拜仁5/5.5大
競賽
堤格

要食尾糊

星期五無波玩嫁？

未更新啫

樓主希望你破到燈

我想買主求反身，橫掂都燈開，燈埋以場

拿根亞fake goal

尾場又想主又想客
點搞

尾場點好

大波

姐係半大

拿根亞開左波啦

Yes

屌1:1fc

達拉斯又俾人絕，好撚野輸撚哂

1030嗰場互屌一燈先啦

驚足我90分鐘，劇本，一定係跟劇本做。

越回越愛

次次俾人絕殺 唉 無癮

1:1可唔可以係fake goal

痴線2:1

Cup埋

反胖埋，世界級

屌你老母fc個場做

客晉1.002

拿根亞肯入未

Fc

好彩中返大波

諗住買 阿拉比入唔切錢仲諗住好彩買唔到

原來走左寶

11點 買咩好

我個和啊

買細就奇蹟大
買大又唔見有

11:00客？我覺得客不敗，可能會走

屌。。。4x1 又斷
一場比一場誇張

主晉級

絕殺完未 由亞冠開始鳩波左幾日

1030入波未

主升水

個半細mola mola

Cf入波/頂住

狂瘋被屌打，失波時間問題

角大半大客盤

又delay?

1030快開大波

久攻不入

我點估到5x1斷賤種
以後場場都追賤種買黎燈撚死佢先

佢主都4:0 慢熱就一定

屌你老母 買左fc慘過食屎

因為星期4 返左3日工
啲波咁細都好正常ga

要左主 11:00 入未

堤格雷斯 第一隊入球

普馬斯 first goal

gun

高蛇比提格
7哥比普

好難揀 兩隊買哂

姐係無入球

No goal

是但一邊入啦

琴日賽馬撿了多多

1c

比人檢

gun 左！！！！

63%客

買咗客win

君悦灣第一喎 頌友又有place
咁都比馬會檢

係咪小左人玩角?

本詩雅，9.5s

6630

橙 星期日再黎過

出糧了，星期6是時候回歸了

CF頂埋下半場

客快入

無亞冠d大波無哂人生意義

🤔

頌友好波

客隊入波啦快啲

客岩岩做咩要越位呢

吾會和波

高sir

Goal@

gooooooooooooooooooooooooooooal蛇

客goal

第一round，高sir勝

高sor

sir

Ko sir goallll

屌 邊個燈神

高蛇又中

跟我一齊嗌 高蛇 papapa 高蛇 papapa

高sir又然

仆街諗住高水啲先入客ng點知就入左

刷角有回報 刷一個即入

高蛇第一球

高蛇快啲出客勝

高蛇好勁呀

隨時即跟即封 唔可以等水

高sir，有第二球水嗎？

下一隊入球 第二球 堤格雷斯

買少左

會打加時
放心

緊係未見過高sir 一講完一分鐘唔洗即入

對家theory 定tigres

高蛇第二球

追和

跟，跟到人貼人

如果我地連埋cd rom 在馬會
高蛇一出聲要開幾多個counter 先夠做？

客第二球

跟到成條人型蜈蚣

gun...贏就谷！

客隊

重注

玩角算了

要同高蛇對 主第二球

角s

輸到冇錢跟高蛇 客入多粒定下驚

好

拿根1:0無人理？

盡情愚弄角吧，7.5b

1:2完場

半大plz

gun...高蛇萬歲!

買左咩

支持主勝

主隊啲射門有冇威脅？射5中三

買cf又比人連入2粒cup
買pumas又輸緊

同路

x2

6.5大高水Allin

cf 串普馬 收屍區

一樣 呢2日 8中1走1

上緊堂 無買

今日等場馬體會 睇中

CF追和

閪維爾呢

拿根求你大波

西字頭既隊可以長追 好似

痾緊屎

大家真係唔好開心咁早
呢兩日幾多絕殺波

純粹見包包作親客都輸

柯屎都香過人

借問聲琴晚話抽果幾位巴打抽左未

普馬斯2.5大有冇機

琴日輸漢堡輸撚死

同日口

皇馬3:3斷撚左

我都上緊堂

掛住貧巴

7.5b in

皇馬抵比巴爬頭
有兩次機會都唔珍惜

等5.5 b

堤格雷斯無入球

客第2球，細角， 大波gogogo

客第2球

下一隊入球(第二球) 普馬斯

Cf入多球和左佢

之前中楣差啲1:1好撚彩

普馬快

Goal ~

一請就絕殺

買少少即場大算了

雷斯入多粒

普馬

goal 21

Nba

大注跟左高蛇 睇睇下似主隊入先

又絕殺個細
屌你老母

2:1

奇蹟日

Cf🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️比假希望我

又奇蹟大波

cf比假希望

一陣lunch抽
今朝比仆街老闆捉左出去開會
諗緊skip唔skip d cd rom好

抽我啦抽我啦

客啦好無

臨完場收錢👍🏻

咁撚多完場前入幾粒
pumas可唔可以90分鐘反cup

Goal

高蛇goal

我的名字

玩撚完喇

0:2 goal

gooooooooooooooooooooooooooooooooooal士路

要幫高sir含

玩撚完

一見到二打一都知黎料

繼續買主

高士路

想比高sir屌

我愛高蛇

Goal sir 😍😍

Bruno mars 有無再廢d

岩岩果下反擊好靚

高sir 幫我追翻囇琴日果d

再質疑高sir就掌你個嘴

高sir 玩即場 好撚勁

高蛇，請容許我幫你含到雪雪聲

高蛇糕糕糕

人貼人

屌 衰唔信 入左100主第2球
但係高蛇大注cash

勁勁勁勁勁

頭先忙一忙跟唔到

高蛇好勁呀！！！！

完場喇咩？
咁快gel定頭

含高蛇條撚排隊區

馬會又排長龍派錢喇

高蛇hot hand

戒賭啦

再追

朝早波唔玩啦

03 04

Ng派埋彩啦bo

第二球 cashedddddddddddddd

跟隊

收撚左錢啦 gel 條撚

一齊含

高蛇仲有無

skip la

再追客 快手入

雪雪聲

依家幾多分

執錢咁執

68

有冇手足知岩岩拿根亞邊隊受讓？

買中個d一係比人cup
一係係咁比人入
fc pumas

高sir 高sir 我愛你

個個買第二球，條傻仔以為買客 沖出反柒
利申：錢已袋

等高sir 指令

笑撚死

6.5big追數

Skip la

C c c c

仲差細角

no goal

法拉bb

主第三球

5c

追多球客

做咩突然爆c

哇。。。屌。。

主有目標地刷c

普馬斯 第三球

高蛇

Gun

agger

跟，出現人型蜈蚣

allin

高蛇 再中就追住你條撚黎含嫁啦

咁快gel 高sir 都未叫停入球

gungungun

Pumas 14射2中

gun!!!

成日諗d CD ROM會唔會幾k幾k咁gun高蛇

橙

以後唔敢笑高蛇第二球

冇錢跟

唔敢買高蛇對家了

主12m

仆街 買左no goal先見到高蛇比主

咩第二球 係一球也不能笑

高蛇準到咁 好難唔跟

同高蛇對，等於同錢作對

仆街睇錯 跟左客第三粒

跟左777第一球主
以後知錯了

角s molamola

冰角ok?

插左8.5s

穩啦

以後唔洗刨啦 跟實高蛇

集氣 高蛇連中三炮

補7.5 b咪得

6c

定啦

7.5B???

補返個超高水8.5大咪得

開個8c 大家收錢

same，但第二球跟返高蛇。
不過無所謂啦，大家有錢齊齊贏

7.5b，大家一齊大叫我個名

高蛇 雪雪雪

gel定先都得

這姓連的 西好臭 竟叫別停手

好想幫高蛇含佢碌大鳩

不gel
但求完場

不要再叫她出來

同高蛇對
又輸

叫你去死

雪雪雪

含緊撚?

6.5b please

定啲

其實橙衫係邊隊

唔撚中既 屌咩

最好唔好

含定高蛇先啦

排緊隊

2:2

最後，十秒便失手

嘩 緊張啦
主隊柒左成場快d 入返粒

主快入同C

3:0

03

高sir 頂不住了

G持

0:3

買左客個個-6

高蛇 三中二

9104 02-03-2017
12:29 下一隊入球 (第3球)
星期三 34
普馬斯 (主) 對 堤格雷斯 (客)
客 @ 3.02 $2000

$2,000.00
抽一個派我1蚊

買錯果位

打錯電話

好彩傻人有傻福

高sir應該有買2.5/3b

CCCCCCC

2.5b cashed!

寧願贏少d買左2.5/3 big

買錯果個

買撚左無入球

好睇補左1:2 同0:3

唔貪心買入球大

輸都要多謝高sir

都三粒，吹雞啦

角呢？

快手俾多兩c先完，好嗎

上堂咪賭拉。。。派我!

出3中2 已經神

黑到一個點

第三球成三倍 仲諗有得fatfat
不過高蛇條撚一定要含
雪雪雪

輸晒 安心打ps4

我allin左

平注啦

跟一舊

好彩眼殘睇錯 買左客

1:3 冇難度

屌你走啦

7c

一係平注 一係落高蛇頭兩球賺果筆
唔好allin 呀

比多個c

8c

三中二，多謝高sir
好在第三球縮左注

話左定啲

停呀c

我個7.5B

醒目仔

入球大cash

輸哂 等出糧再玩過

多謝高sir

7.5s頂到？

屌 好撚醒

係

9.5s 8.5s 7.5s cashedddd

yes

想喊
一陣去狗會補倉，今晚再跟高蛇

今晚 0345先有好癲

今晚三點至有 訓覺算

這姓連的 西好臭 竟叫別停手!!!
7c goal

跟左比巴波膽0:3 cashed

派我

要點跟比巴

3位得獎都請於2點前email account number到lihkgarimura93213@gmail.com

又派 又無我

冇我

0:3 又中波膽了

比巴要點跟你

買左2:0

最後一次派了 尋晚一話派搞到波po大亂

賽前

留左幾十個名終於抽中

仲有分咩獎

有無雞執

Email acc number

巴打但你點知果個email 你既人 係抽中既人

點解買乜撚都斷一

我諗無人咁鳩屎掛
上次派兩個真係得兩個email

從來沒我份

一兩百姐 唔洗做到咁狗掛
利申好想被抽中

easy輸哂

今晚再黎過
26倍cashed 食lunch

大胃

Mail: iloveballball888@gmail.com 係我黎 我岩岩send 左

唔中

想跳了

挽留

洗唔洗我po啲豬幾皮注嘅 振奮下軍心？

有賭未為豬 再嚟

要
有時見到人輸得多過我
會好過d
比場阿美激死

6k 輸淨400 再次起機 thx 有村巴

有無手竹派我

想馬體會x西維爾 一鳩轟落去

啲飛仲係屋企抬面 貼係到 提自己冷靜

仲賭角細

光總
見佢停角咁耐
客又領先咁多點知仲對攻

比巴求帶上船

唉

頌友goal

大胃會戰勝歸來

咩事

好彩有ky

我又輸到傻撚左

邊個叫你唔跟嘉欣 人地數緊錢喇 5位數一注

呢場做乜鳩 1分鐘7張牌 成場15張牌

點解cf要90分鐘入兩球

我買左客想死

1+1po Jer ....

唔明點解仲要度球，畀你度完又係輸 不如跟嘉欣神

佢出數學題好難
Me唔識計
成日買錯

我就直接開名Ge 唔似小學雞

怪就怪自己不自量力

輸死大胃了

幾時再有愛駒出賽

星期日指揮官

嘉欣世界第一 唔跟係你損失

有冇人可以派我起機

起完即還

果汁糖

屌佢老母本身2:2 唔撚計

今晚兩場西甲2.5大

岩牙 嘉欣神角球水勁準的
每日跟佢都搵幾k
我而家平均月入都90k

比巴我想入返

渣ga

Me2 做佢隻狗都住半山了

牙桂

喜欣

笑

另一個email左acc number比我既係邊個
仲有一個未回
兩點重抽架喇

重抽排隊

Lm0.0

球真係唔駛度的

大家唔駛留
重抽都會係番尋日果堆到再抽

下就無波賭
返工有咩做

冇水 吾識賭

好波 有我份

好似有留

包包上盤好似屌得過

留太多唔知有無留到

好似有留到

買咁細注會唔會俾信眾笑 無諗到喱一步

今晚請各位支持馬體會

跟大神
「Sorry!! 角球總數又中 」

各位大哥撿了多少

跟嘉欣執左個Lunch仔食 唔使食二手飯

盧蛇唔出水 點撿呀

嘉欣世界第一 唔通跟777?

2個都跟 一個角球神 一估大細波神

跟到嘉欣就唔只lunch仔了

跟二寶

「嘉欣世界第一 明唔明我講乜」

777尋晚流浪大波中😂

兩個都咁叻 今鋪打和啦

我跟高SIR 架

赤城同運角巴2點未見人同有個不能被確認既email
所以由reserve1同2兩位補上
一樣請於1500前email acc number到lihkgarimura93213@gmail.com

嘉欣世界第一 真人屌打阿德

馬體2.5大 食滑

二寶求水救命

咁d 獎點計

一人100

以為頭獎大份啲

又唔中

這些機會

認真好慘

琴晚皇 6-3 變 3:3

盧盧加2po 馬會好煩惱~~

1001

M子帶帽 不過offside goal

35643223678986533。

得罪講句 今日馬體贏盤機會係0

WHY

唔好咁灰啦巴打
你play safe其實可以慢慢上番去
你咁嘅情況記住唔好乜柒都買 冇雷公咁遠果啲假波輸撚死你
同埋無論幾有信心都好 記得唔好all in 多數又要再入錢

你有睇波係好事 有時覺得有機反cup可以即刻小注買 記得要做下對沖,
買反cup/和 就買番條入球細打個底 輸都唔洗咁甘
我少睇波 但琴晚有睇 輸左幾百就係靠買即場皇馬追和贏1皮 今日就射波喺屋企訓教

好多野仔post原來

琴晚買和波幾多倍

咁都中到我
有運了

996

屌成班等執雞

里爾贏盤點睇？

998

88